他的聲音是在我背上無情的鞭子，想要鞭打我，就像鞭打一個卑鄙的罪人。 被鎖在自由之地:第三部分|Yariel Valdés González | 2021年7月21日|華盛頓刀鋒 
 警察們毫不留情，會清除任何熟食的痕跡。 被鎖在自由之地:第三部分|Yariel Valdés González | 2021年7月21日|華盛頓刀鋒 
 每次回憶都是我對自己的無情刺痛，尤其是當我得知父親在離開幾年之後，在每年的這個時候來到古巴參加這個儀式。 被鎖在自由之地:第三部分|Yariel Valdés González | 2021年7月21日|華盛頓刀鋒 
 第二句話似乎在某種程度上否定了第二點，但更重要的是，我認為這是對這個行業多麼無情的控訴。 最後一英里，景觀美化和跳躍的機器人|Brian加熱器| 2021年6月17日|TechCrunch 
 他們看到的是一場沒有盡頭的戰爭，一場無情和毀滅性的災難，它正在顛覆社區、家庭和個人生活，卻毫無目的。 今天是禁毒戰爭50週年。 是時候和解了。 大衛·法伯2021年6月17日|華盛頓郵報 
 如果一個我們認真對待的國家人物不宣揚仁慈，我們對政策權力的鬥爭將變得更加無情。 沒有上帝，沒有警察，沒有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野獸 
 多夫拉托夫是鎮壓的無情反對者，他的主要武器是獨裁政權很少善於面對的一種東西:幽默。 2014年9月15日，從莫斯科到皇后區，沿著謝爾蓋·多夫拉托夫路，丹尼爾·吉尼斯 
 蘇聯政權對其對手毫不留情，數百萬人在其勞改營遭受苦難和死亡。 2014年9月15日，從莫斯科到皇后區，沿著謝爾蓋·多夫拉托夫路，丹尼爾·吉尼斯 
 最大的缺點是:華盛頓是一個無情的絞肉機，它終結的政治生涯和開啟的政治生涯一樣多。 隨著朱利安·卡斯特羅接管美國住房和城市發展部，一個新的政治王朝正在形成 
 菲利普斯在《寂靜的戴爾》的結尾寫道:“生活是無情的，然後是短暫的奇蹟。” 謀殺，她寫的:簡·安妮·菲利普斯談她的新小說|簡·夏巴塔裡| 2013年10月21日|每日野獸 
 早在理智找到答案之前，本能——迅速而無情的解讀者——就直截了當地告訴了他。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 這是無情而可怕的——如此輕微、微弱，卻又如此壓倒性地令人信服。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 “如果你不明白，事實還是一樣的，”卡爾先生毫不留情地說。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 無情的委員們命令把她關在一間光線都無法穿透的牢房裡。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 她的丈夫是個逃犯，被比野獸更殘忍的人類獵犬追捕。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特